好地地教人跳繩咪好囉，做乜做民賤聯

呢條友 平時對政治冷感 依家先留抽水 冇啦啦對呢3個月嘅事表態 係咪賺唔夠要做民賤聯 kol都幫唔到你 不過 你咁想紅 就幫你一把啦

到依家有人屌佢 佢就咁講野

早知當初又何必當初 依家扮慘都冇用！
佢仲public緊 歡迎大家大大力咁屌佢

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

推

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

唔知係咪圍村仔

一人一句屌7佢

屌佢

Push

咩撚樣叫唔成立獨立調查委員會 係因為香港人仲可以救返自己香港人?
連調查都無真係唔知仲可以點救

幫推！

重點 佢乜都唔知 突然抽水

黨話投反對
佢咪跟住投囉

比佢教啲小朋友真係慘
有個支持鄉黑啊sir

傳放門 鄉黑人

得個50個like 熄埋佢算啦

一票不投送中人

已private

推比佢的學生同教練睇